一人一首形容呢刻內心心情既歌！！！！

Wow!!!!!!!!! 可否爭番一口氣！！！！！香港人！！

推

冇心情 冇歌
爭取時間號召多啲人啦